［連登口交部］區選結果表示大部分民意支持運動

連登仔呼籲港府遵從民意，勿阻礙民主運動發展
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
二零一九年香港區議會選舉於上週日舉行，選舉結果達九成為民主派獲勝，只有一成議席為少數派所取得，可見大部分港人皆支持市民自6月來以各種制度與非制度化方式合理地表達訴求，望港府遵從民意。

連登仔表示，對於香港政府於上週區議會選舉中試圖操控選舉結果，當中疑似有一批少數親極權派人士偽裝成選舉主任阻礙選舉公平地進行，連登仔對此行為表示嚴厲譴責。

連登仔認為，港府上述行為無礙港人表達支持自六月以來所發生的社會運動。市民由六月以來一直堅持以制度及非制度形式合理地表達訴求，並以和平、理性及非暴力形式協助市民罷工，五個月來沒有任何非民主派人士因社會事件而發生嚴重傷亡，代表市民以最克制方式表達意見。

連登仔又認為，市民抱有熱心協助香港從正確民主軌道發展，港府及警隊應盡力協助市民以制度及非制度形式表達意見，並盡快與市民的訴求加以協調。社會現階段應盡快返回正確軌道，連登仔望港府切勿阻礙市民進行民主運動。

完

2019年11月26日（五）
香港時間14時10分

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

推到政府mon po狗睇到

推多下

收工再推

Push

收工推

睇下推唔推得返上水

政府想曲解民意屌佢老母

屌你老母贏哂都可以話民意想止暴制亂
可以無恥到咩程度先講得出哩啲鬼話

食屎啦林奠

推推推

屌你老母林奠
屌埋你

絕不容忍

[支線任務] 立法會選舉 集中討論區

未見過有人咁無恥

當人傻定自障

放返100篤屁比佢

政府真係識睇民意就唔會落得今日咁嘅田地啦

多啲人先推到
咁推極其量只會係時事版上下水

多啲人睇

我寧願佢睇到扮唔回應
點知係真心既

話你知林奠
唔係你講就算數架
你話係就係咩
啲人唔係咁諗啊麻

屌佢啊